超越C.朗！賓施馬皇馬132助 成隊史助攻王

西甲第23輪皇馬作客戰勝奧沙辛拿，今場比賽賓施馬（Karim Benzema）助攻華斯基斯（Lucas Vazquez）破門。這讓他成為皇馬隊史助攻王。

憑藉此次助攻，賓施馬皇馬生涯助攻數達到132次，超越C.朗拿度成為皇馬隊史助攻王。

今季賓施馬各項賽事代表皇馬出場31次，攻入18球助攻9次。

法國人也在社交媒體發文：「我非常自豪能夠在世界上最好的球會創造歷史！」

歐聯入球+助攻王？